Avengers 復仇者聯盟 4 劇透流出版討論..

我好撚興奮啊！！ 好型啊！ 好震撼啊！！

睇左一次即刻block左

backup左

劇透

睇完五分鐘
真係覺得係神作

hulk帶手套
雷神變返長頭髮
全部返生打最後一戰

Avengers assemble

Backup呢

改下色都好呀

Backup呢？

lm

想睇backup

Link呢？

J到出血
Russo brother

屌係老母樓上堆仆街仔

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

快快快

share左

復活晒

睇到毛管動 IM攬住GG仔果下

呢個就唔洗講估到

Avenger1 hulk成個細路咁

有無人睇到奇異博士係邊？

美隊同過去嘅自己打
美隊拎起雷神鎚同盾做配合

係咪美隊係度互打

係😂😂

Avengers!!!!!

worthy

嘩屌，玩具有排出

補埋復2 依到仲要5分鐘 仲有2個幾鐘一定好精彩

哇屌

點都要有D輕鬆位=]

cm雙頭雕come on

點解雷神會變番長頭髮

Thor又變返長髮
d鬚多到好似丏幫咁

最後叫Assemble個度有

睇完無覺得太劇透，主要都估到，反而係想快d入戲院睇

好撚想睇入戲院睇晒成個故事

有Deadpool

由av1講到av3到依家鍾意講依句,班人恨到了

This video is no longer available due to a copyright claim by Disney.

無劇透到d人下場 未知邊個死
聽講cm會開頭死

Cap互打個到
兩個都係著a1 suit喎

無睇backup咩

TVB式BBQ大結局
上一集仲吹到幾沉重幾有深度

好正好熱血

只係5分鐘乍依到

睇梗

個leak冇show最後有冇人死

快啲走 我幫你頂住
最後一集仲想點俾個美好結局黎啦

點解我會入黎
搞到見到有人話hulk戴手套
仲有8日咋 要堅守唔睇劇透

Hulk戴安全套

雷神頭髪想點

咁咪有2個一樣既人存在

time travel 見到以前既自己

點解ironman試得整手套

條片又冇咗

正呀喂

忍唔住睇左
美隊真係羅素兄弟親生仔！！
雷神個look想點

係邊度

個畫面搞到好似隻rabbit喺度幫thor 含咁

CM短頭髮咪仲柒

隊長

我都想講

有就好

頭幾秒仲以為係惡搞鹹片

估唔到

如無意外兩個平行世界黎
呢班人唔會再有機會見面

邊個再話美隊廢屌你

屌你，真係徐錦江嚟

點解會拎得起個鎚

因為要加buff比美隊

Thor送

正啊屌你！

我諗美國隊長1時打落去既血清可能係雷神老豆既血

邊度睇2個cap互片?

8-90%ca死
Cm 接佢「隊長」個位

No!

detail入去睇,要睇下邊個整返出黎先
見返石頭人好感動

blocked

肯定
肯定會全世界復活，死一兩個無續約既英雄就算

上面有backup

有啲想喊

我估：
－有time travel, 佢哋係返去攞石 (所以去返NY 同埋 CA 大戰 CA)
－隊長攞得返mjolnir
－ 部分time travel 有可能有去無回，所以長生嘅thor負責去遠啲嘅時期，所以變左長鬚，慢慢等夠鐘先再出現
－ 留意返，CM問parker 'you got something for me'果下，蜘蛛俠係夾住手套嘅

又冇咗

因為太廢所以要BUFF

thor3個隻

Block 曬

有喎

CA 同邊個打緊？

雷神3石頭人真係好撚正冇左佢成套戲唔會咁好笑

自己

忍唔住睇左，好撚正

Thanos
同
Ca

唔得 Ca好好J太型

back up

盡情流精吧！

咁多個打一個

已經用iphone錄影左

點解會打自己

咁快就有堅野流出
睇左5秒 果斷唔睇

有冇多啲流出

好撚正呀dllm

應該係回到過去再吹雞

J死人

咁其實Natasha同Bruce係咪一對

雷神同cm咩事個頭咁撚柒？

係

似你

跟返漫畫

應該個個都戴到

5分鐘都已經睇到起哂雞皮

個短髪

明明出event個短髪仲靚

有時跟足未必好

On your left
五分鍾已經connect左好多以前ge戲
講左咁多年終於講左咁多年終於拎鎚

外國咁快睇既 戲院d人？

由avengers2舖排到而家
終於

cm救世界
但應該點都有人真死

好似係韓國有20分鐘片段

阿拉伯

韓狗有得睇先

想知點解會同自己打

回到過去

屌雷神同水行俠撞樣

雷神真係次次都要露下肉

應該係以前既左膠cap柒下柒下咁唔信未來既佢地?

以為係複製人

全部人出返嚟再大戰
好撚激動

【最後衝票】《復仇者聯盟4：終局之戰》確認會有新角色出現在戲中

距離復仇者聯盟終局之戰上映不到十日的最後倒數階段，Marvel有關單位馬不停蹄去到全球宣傳催谷一部幾乎肯定破票房紀錄的電影，勢要將《復仇者聯盟4：終局之戰》推上世紀最高票房電影之作。日前Marvel總裁Kevin Feige聯同電影《復仇者聯盟4：終局之戰》的導演羅素兄弟、主演鐵甲奇俠的羅拔·唐尼、“鷹眼” 的謝洛美·維納和“Marvel隊長” 貝兒·娜森現身在韓國舉辦的《復仇者聯盟4》亞洲發佈會。

導演羅素兄弟公開左兩個新訊息，一個為無用垃圾級，一個則是復仇者聯盟4最新最有用一點資訊

點睇back up 呀

唔好咁自私

我都想睇呀

同一個演員黎

仆街 我j 撚到出血

垃圾要黎做咩

屌我第一吓諗起嘅係徐錦江

加密左 係上面

我見到有隻白色飛馬？ 新角色？

有冇20分鐘流出版

女武神

女戰神？

依條未死咩

硬係覺段片d內容只係套戲上半部份

女武神?

係包龍星借左高手高手高高手出黎比荷里活用

Found

backup

集集美隊都比人話廢, 今集終於威返次😭

仆街，女武神吹雞，大陸劇透又中

我屌你老味真係神作黎 end game世界第一

條片咁濛我有幾秒諗過點解水行俠係入面

我有冇睇錯
三巨頭同紫薯打嗰幕
Thor一手揸槌一手揸stormbreaker

唔見cm既

個劇透是不連續
不過已經

CA回歸了

短髪look

Hulk 個紅手套係漫畫有沒有的

單單一個全員集結都夠J到上映

最後爆羅南戰船嗰件短髮嘛

睇左10秒 唔感睇

以為九頭蛇又搞搞震 個陣九頭蛇仲係到

中鬼咩
今次流出片冇野中

屌 我cm柒左咁撚多

本釁都柒

黑寡婦講果個原來係依集 全人上陣

跟漫畫

20分鐘版有未

有冇人記得iron man有張fan made圖係帶住隻無限石手套,好撚型

漫畫果個好靚女

化妝師 平時出event brie larson短髪好正

今次HT要出幾多隻先夠

好撚正喎 串串貢個樣

唔係fansmade有出過 復仇者v4

雙頭雕

上面果張？

點解CM次次得罪左化妝師咁宣傳片個look一路丁尾咪好,幾正

係喎 你唔講我都留意唔到
姐係話 美隊係果陣執起個鎚 一野轟落thanos 度

有一秒以為係水行俠

咪係 個張髪好j到

唔夠喉呀

美國隊長個盾爛咗

平時cm都有keep短髪但都靚 電影兩個樣

得啦 要深度去睇documentary啦
娛樂電影娛樂到人咪得

雷神迫隻熊含然

依張

Jed

迪士尼今舖點收科

D石點集齊呢

captain america 個盾都打爛埋

可能根本係迪迪尼流出

唔會啦結局都流出埋

IM 借助CA力量成功製造時光機
因為CA吸左time 力量
Time travel返去搶晒d石
再整手套

痴撚線正到

個阿叉偷拍cut到斷斷續續

J唔J先

印度佬應該會比人告到破產

終於見到隊長拎鎚
痴撚線架！！！！！

雷神都揸住斧頭如果有幕一手揸斧一手揸鎚，我真係會射精

J到出血

edit後多幾秒
加幕字幕 Avengers assemble

你儲定幾日精去射都得
呢條片已經有

係都唔奇

想知點bad ending

咁CA係咪可以飛

3巨頭圍thanos 果度咪已經有
雷神左右手都有武器發晒光

大陸劇透又中哂了

即係2個陣CA係拎得起支錘？

嘩
呢個係咪真正既King Thor

仆街，唔想劇透原來要一個禮拜前刪曬所有social media

重點整理：

1. 真的是量子領域
2. Thor 長髪look，Captain Marvel短髪look
3. A4時代的avengers 好似返左去A1同過去的自己打？
4. Hulk帶左隻紅色的無限手套？
5. Captain + Iron Man+ Thor 挑 Thanos
6. Black Panther 帶頭返黎（成個人起哂雞毛）
7. 全員集結， Captain 拿左鎚仔

8. Iron man 同spider 攬住一齊oh! This is nice .
9. Captain Marvel 撞穿一首戰船？

更加期待了

漫畫King Thor係咁

個到應該係早 可能大戰只係一半

5分鐘夠啦 留返係戲院

可以唔洗入場睇了

雷神好似啲游戲角色閒置咁搖下搖下做咩鳩

一個禮拜前就已經結局流出

想講場大戰應該只係套戲既一半多小小 睇左個劇透中左好多 最後係bad ending 3巨頭都死哂

唔爭氣咁笑左

第一眼以為係鷹眼嚟⋯

睇你就睇啦
扮哂野

正想講

屌，我仲以為邊個仆街玩野key左鷹眼個頭上去

就咁睇似係全部人喺soul stone入面出番黎

終於有流出片段可以止吓痕

又要做雞 又要找貞節牌坊

20年後會唔會有 justice league assemble

20分鐘片呢

騎住天馬個個係咪黑騎士?

有無劇透link

屌你美隊真係夠打

隊長拎左鎚會唔會有力量加成？

我比較想知個隻雷神係邊隻版既雷神 我睇過人講雷神一開頭比thanos插死左 之後佢死左之後去左佢家姐到 同佢有段對話 最後就用左最終形態降臨wakanda打 但佢係冇番生 咁呢隻係復1既雷神time travel左去end game? 但佢冇理由見到兔子會咁開心 好亂呀我

永遠懷念cm長髮look

其實好簡單 你個劇透係錯

上面reddit話佢地返去NY大戰 拎空間、心靈同時間寶石，時間石點攞

thanos可能假死係依段 文字透係講失敗唔止一次

點個劇透都唔係真

大陸個透係伏多

韓國果個有講失敗架

一諗起m狗之後又要自我催眠開始拎呢個look打J就好撚想笑

我知有可能係錯 但長髮雷神係邊到黎 仲要又勁長既鬚 冇人隻雷神係成個水行俠既樣

Thor用新武器A3幾乎殺左Thanos，流出度3個唔夠抽?

屌你老味又形容得幾傳神

奥丁講過邊個拎起個錘，都會有雷神之力

曲髮又屌柒依家跟漫畫啦

還我長髪

唔怪得夠力打thanos

條片見到有啲電

CA雷

最幣我唔係睇大陸個透 我睇小圈子入面有人post reddit個個

一係扮野 一係用reality假象

奧創果集美隊差d都拎得起

尋晚有個都幾啱

Thanos著左甲 而且有哂準備 a3個陣唔知佢拎左新武就咁射死光點知把斧破哂直插心口

我冇睇過cm
佢既設定係咪一個唔會食塞米既vision?

就咁行入doctor strange個聖所偷
反正im avg3已經去過一次

柒得過你d dc狗正義聯盟集合都冇得集？

有冇人睇得明post credit scene
成20秒show咗個紫色黑洞，然後avengers will return

佢係凡人比電電都冇事咩 定我認真左

呑星

可能secret wars呢

Avengers Assemble

Rocket

突燈，引你睇

嗰個係fake 神奇四俠到cut 出黎

點忍

又係M狗神思維 反MARVEL 一定係DC

吹咩呢度m狗主場
我鐘意點講都得

where

企開d啦屌你老母，好人好姐話人m狗果d，唔係dc狗唔通你追開天線得得b?

回到過去拎5粒石先？
咁拎完仲駛咩打 直接贏

所以無咁簡單

做咩睇套電影都要分m dc..入面話人m狗顯得自己威啲？入場睇會唔會自豪啲？識你老鼠咩

入黎

屌...大叫Avengers個下打哂冷震

接錘大叫

如果咁有無數個平行世界
咁未要不停咁救

呢個2019都係

唔爭氣睇左

過去

ca型撚到

好期待

好撚正

其實好矛盾 如果返回過去係同一個宇宙 咁頭兩集佢地應該一早見到未來嘅自己

好多shot都係精華

唔會見到 因為紐約大戰個時未知會返黎
依家返黎既會見到當時既自己

同埋我估依集會講返av2 d bug

俾隔離許志安單嘢搶咗呢到風頭

許志安dc9 竟然咁樣搶風頭

果單係爆啲既 食花生

撚有bug咩

條仆街特登架啦

當我以為avg4條片係今日最大震撼
過左陣就見到安心上路

又dc 9

可唔可以講下有咩bug

寫到明劇透

應該講返sw個夢境 屌唔係bug講錯

咪係

最後Peter Parker係咪攬住死左既Tony

呢個係劇透post

ReadyplayerOne咁大戰

巨大Antman又可以掃場

其實個post都講明劇透流出...
平時既話就屌柒佢姐

睇完反而想快啲有得入戲院睇

啱啱先醒起

想知點解可以拎到槌
時間線上ca可以代替到thor應該得thor1, thor俾人dq左果段時間
但係冇必要返去

我第一眼睇以為係PETER望真啲先知係CM

成隊復仇者都唔佢地兩條友抽

係真駁唔到

其實同漫畫一樣, 劇情唔重要, 係睇佢點拍

D CGI 垃圾到

文字版懶人包

其實係咪突登流出，有既大部份都係估到既劇情

迪迪尼嘅 Marketing嚟，呃我唔到嘅

2個陣個鎚郁一下可能已經暗示拎得起 不過俾面徐錦江

好撚貼切
回合制RPG GAME咁

可能要30年

hluk 會帶無限手套(由tony制做)
雷神變返長頭髮
全部返生打最後一戰
美隊拎得起雷神鎚
好撚正呀!

cm點解短頭髮

同問 雷神點解長頭髮

呢個樓上有人話time travel 搞到長

當佢地係過去拎返D石去整個手套, 咁依家果隻手套咁點??
就咁睇HULK 帶左個手套,有晒當時THONAS 果個全身有光既FEEL
姐係D石係真架啦, 但佢偷拍個鏡頭又係好前就帶左隻手套,
姐係好快就收集晒D寶石?
同埋如果佢地收晒D石, 咁代表之後所有野都係第2個平行時空既THONAS??定話佢係泰坦星見到自己個手套D石一粒粒咁唔見左

會唔會係用pepper

咁cm可能係time travel所以整斷左好多頭髮?

Avengers!
...
...
...
Assemble

見到個場面咁熱血開始 FF 無人會死 其實就咁退休歸隱都得姐

第一次咁想比人劇透，實在等唔切

有無link

會唔會再鋪下一集 個下拎翻6粒寶石 咪屈左機

hela見過個鎚 輕鬆屌打
隊長盾+鎚打thanos
點同

睇到起雞

而且隊長武術係最強

假設依家出過既預告都係套戲前面既部份
有條預告thanos好似已經打輸左咁 究竟套戲仲有咩內容

reality stone

唉屌好後悔入咗條link睇

hulk同banner正式融合？定只係hulk既人格黎

好似兩個deal左 變左一體 有hulk既體格同banner既智慧

睇佢見翻avg1既自己，笑到

vimeo條片又無左

我覺得佢係流放自己所以留長晒啲鬚同頭髮

avengers assemble依句真係等左耐

應該變左形態

呢段做trailer就差唔多

死左link 有冇巴打backup左

點樣upload片

vimeo/google drive 都得

我覺得因為
1） Hela曾經係個鎚主人，同埋佢都係assguard一脈，所以有能力破壞個鎚
2）odin果下啱啱死， 個鎚嘅能量來源冇咗，變到係最弱嘅時侯

美國社交網站Reddit早前有網民在《復仇者聯盟3》播出前預先猜測劇情，該名網民幾乎完全估計正確，引起很大迴響。而他亦有繼續預測《復仇者聯盟4》的劇情，你相信幾成呢？
撰文：oad、乖乖隆地洞｜ 圖片來源：電影截圖 ｜ 編輯：乖乖隆地洞＠central

有往績！《復仇者聯盟3》神預測
這名叫Ilurkthingsreborn的外國網友其實早在《復仇者聯盟3》時已經作出了多個猜測，其中以下3個更神準地猜中了！

1. 蜘蛛俠死在鐵甲奇俠懷裡
其實蜘蛛俠剛剛才加入Marvel的電影宇宙，在商業角度上應該可以拍多幾年，但想不到這麼快就死了，而且Ilurkthingsreborn更猜得中是死在Iron Man的懷裡呢

2. Thanos會「撻手指」
相信大家入場前都是期待看到各大超級英雄如何打敗Thanos，但結果就出現了Thanos達成目的集齊6粒無限寶石，「撻了一下手指」在人口減半的結局。

復仇者聯盟4, Marvel, Iron Man, Avengers
3. 《復仇者聯盟3》片尾
電影最後看到神盾局局長消失，消失之前發出了一個訊息，觀眾們也可以清楚看到Captain Marvel的標誌。不過這一個片尾其實不算難猜，因為未來Marvel電影宇宙也公佈過Captain Marvel的消息。

《復仇者聯盟4》5點預測
今次這名網友就再次預測下一集的劇情，以下5點也好像有根有據呢！

1. Tony Stark會造出新的無限手套
這一集Avengers已經大敗了一場，相信下一集要反勝應該會玩「回到過去」

2. 美國隊長會拿起雷神之鎚打Thanos
雖然雷神之鎚在《雷神3》被打爆，但如果就的是「回到過去」，整件事就非常合理，而且《復仇者聯盟2》中一眾超級英雄試舉雷神之鎚時也只有美國隊長移動到一少下呢。

3. Thanos會殺死美國隊長
始終Chris Evans演美國隊長的片約也差不多完，而且Thanos如此強大如果一個英雄都不用犧牲就說不過去。

4. 變形俠醫戴新無限手套與Thanos決戰
眾多超級英雄中好像只有Hulk和Thanos差不多體型，有可能戴上新手套戰鬥，但最後會失去一邊手臂。

5. Tony Stark犧牲小辣椒得到靈魂寶石
上面提到Tony Stark會「回到過去」搶先奪得無限寶石，但看過《復仇者聯盟3》的話都記得要得到靈魂寶石就要犧牲最愛，Tony Stark的最愛就是……

呢條友又真係中幾多wor

第5個point收左皮喇
pepper係spiderman far from home有出現

講真仲有成個月先上我會睇呢個post，依家仲有幾日我忍埋佢！

中條撚

點都可以復活嘅

如果assemble個下大聲講加埋雷鳴就完美喇

豆腐仔你唔怕劇透既咩

新角色阿當

有無諗過根本係呢條女柒

辣椒仔

點解要怕
講到尾睇Marvel戲 永遠食個氣氛先佔最大效果
同你去二刷三刷一樣 , 繼續獲得興奮感其他野反而唔重要

ca拎槌
姐係復2佢拎得郁果一下其實真係拎得起不過扮唔得?

果陣嘅佢內心仲唔係太純
而經歷過之前啲嘢就夠資格拎

應該係復2個陣仲係經歷得唔夠多,拎唔起個槌

仲有無人有

比人del左 有冇back up

估到

果然係親生仔

劇透當Trailer

手機錄左youtube個個

屌那星, 兩邊都復活晒

Concept art?

千其唔好最尾俾女權CM 一拳打死Thanos呀......

今次有女權CM，sure win

唔係囉

睇完唔夠3分鐘就冇左

個劇透係咪得1分鐘？我淨係見到57秒版本？

430先真

成個mcu cast 得最差係佢，大媽女權撚

收撚皮啦 個團隊比個形象佢乍

show blocked user Elend_Venture

隨你既便啦盲俠

想睇

我有片 我再up

To求緊片嗰班人
YouTube search avengers endgame
set限一小時內上傳的影片
就會搵到

搵唔到

呢條link死左

屌你，編嘢老鼠安啱用喎

睇黎果個劇透預言講中哂 佢透左幾樣野

1. Hulk戴tony製手套
2.美隊拎起個鎚之黎戰死
3.tony為左得到soul而犧牲左自己最愛

套戲無想像中咁好睇

但係第二集spiderman有證明pepper仲在生

唔止死一個應該

依家好難up片

劇透係話帶左手套受唔到壓死wor 唔係咩

睇唔哂段片 Gamora有冇得復活

其實有無可能今次leak既野係Marvel特登安排
然後所有你見過既野其實都係假既？
蜘蛛俠home coming段trailer好似試過咁玩

你都試講trailer啦
今次明偷拍喎

其實有可能 m記ca2自己玩流出頭十幾分鐘 打船個part

不過肯定既係阿拉伯人放出黎

喊乜？

好感動 不過個5分鐘未必戲肉

仲有無片，未睇過

tg比你

唔知點解 我真係喊咗
起晒雞皮 絕冇誇大

留個tg比我add你ok？ 我唔識留

其實睇完第3集,有9成人都覺得班人無死到, 同上網D人一早講左會回到過去
AVENGERS 1果到,
劇透左美隊可以拎錘, IRONMAN 整左手套,
睇MARVEL D電影重要係GAG位, 同拍既過程,
最重要既美隊最後有無死都無爆到就夠啦

我都想睇下

美隊拎錘唔係avg2果陣咩？

依家D AI換面好勁

3錯啦

仲有冇backup

想睇可唔可以send埋

係,AVG2, 但係依家係可以舉手自己飛過黎,
我覺得似炒作你可以拍到既,你唔拍晒全部,
SO 出黎果D都唔係重要劇情,

如果最後美隊死Q左,咁真係劇透了, 會無左衝動去睇

我啱啱send咗俾上面嗰幾位

感激不盡

Send咗，自己睇

同之前傳個個劇情一模一樣

都有可能係兩兄弟整出黎fake我地同宣傳hulk個演員話自己拍左五個結局

upload 左

有冇果條link?

巴打可唔可以比埋，thank you

整個240都唔知有冇既p都幾撚仆街

thor呢個look想點

都幾難係假 唯一希望係假係雷神個頭

我覺得最尾段團戰個thanos未必係final boss

抄水行俠

X2

我覺得係肯定冇咁簡單 MARVEL有錢唔搵咩

可唔可以tg比我

套野24/26號上 你確到5月會係jw3大過eg?

之後肯定重點又谷蜘蛛仔

最尾全部人一齊衝出黎果part膠撚到
己經預見到個bbq式結局

jw3 又係J出血既一套

集集都崩家產，就最開心係咪？

同意會丁出血 但相信唔夠力蓋過end game風頭

香港人睇戲睇到心理唔平衡。
平時壓抑太大

咁雷神全家死哂，我諗睇既香港人應該拍哂手

雷神個look成個耶穌咁
短髮勁靚仔

咁易55 唔會既

咁ching上集睇到咁多英雄化灰果陣係咪好嬲 覺得個社會無哂公義 好想出黎遊行示威

thor柒到

安心大曬
咩台都有

搶左AVG4劇透風頭..一定係DC叫安心咁做

tony 最愛，係自己

沙贊呢加冇人討論？

有, 最後assemble 出番黎

頂住啊 唔好比安心霸曬

不嬲都冇

點解都要講dc

係撚

由得啲文盲

除非沙贊同WW偷食#jable#lm

太好啦

都預左la
Galaxy 3點可以冇佢

我以為係peter parker

個盾真係爛咗

個個掛住安心
唔理AVERNGERS

black order啲人好似都翻生？

條片有？ 唔係好見到

係
Avg 1條船都出番黎

有冇人可以po多次段片..

Thor個頭好柒，短髮型好多

係ca

5分鐘但已經睇到好多野
3個鐘好似唔係好夠

最令我接受唔到係thor個造型
屌你老母丐幫嚟嘅
還我男神呀呀呀呀呀呀呀

屌呀點解ca一定要死 話時話im同thor都完約，點解淨係傳ca死

Hulk戴手套果陣我眼濕濕
終於生性喇

其實有冇人覺得今次leak out係迪士尼專登/預咗？佢放得段片出嚟，就一定有人偷拍/文字劇透，實禁唔到，以往都試過好多次
所以我覺得今次劇透啲片段係迪士尼預咗會流出

冇咗隻手

會唔會果下就無

以為俾THNOS打斷左

可晤可以tg埋比我

收野

會唔會雷神time travel 之後冇返到黎 所以就隱居系一個村莊度等時間去到原本嘅時間線度 直到浣熊去搵返佢 所以留長左啲頭髮？

Avengers

CA真係型到出汁

巴打tg thanksssssss

1Mins 已經Block左

有冇Backup

仲睇到

話說有冇人係隊長講avengers assemble果一幕
見到vision同black widow
我眼殘睇左幾十次都見唔到

眼殘，睇左十幾次，
左至右
WM, Professor Hulk, Drax, 隊長, Thor, IM, BP, Nebula, 同雙手發光嘅Dr strange

打團戰有騎住天馬嘅女武神，IM，WM，巨大化Antman, 仲有擬似黃蜂女

BW, 鷹眼都見唔到

仆街聽到 SAM講on you left果下即刻個人震左下

隊長可否不要死

CM又尾刀

好似杜拉格斯咁 救一個就夠

第幾秒

點解我覺得哩個雷神好似好撚肥咁

鷹眼出得都應該係比佢戲中段負責死多架喇

理論上佢地去每一個過去拎石
咁佢地去過嘅世界都唔會齊石
即係偷完石只需要救自己個世界就夠

reddit有人睇到最後大戰pepper著住rescue armour

不過暫時都未知會出咩新角色

Galactus

Adam warlock

最後點解Okoye將軍會同黑豹一齊走出嚟,佢明明冇變灰

嗰個光圈似係dr strange變出嚟嘅

唔係太陽黎咩

1

因為女拳，所以搵啲嘢比佢做

好想個光圈變晒xmen, fantastic 4, dead pool出嚟。已經foresee到會變經典一幕，比人改到癲

屌你連登仔,平時玩GAME有人講開心版就屌人,而家電影個個都似個乞丐咁呃求完美既雙重標準

原來套魚鱗甲係咁黎

反而唔鐘意佢咁樣出哂啲人 奇奇怪怪

點黎

雷神好失望 柒化兼變智障

搖乜嘢

5分鐘片show唔到太多嘢姐

想問下呢5分鐘應該係全片既前中後邊個位置？

橫跨左
前中後都有

起碼前中；
－講點樣搵番thor （早期）
－時空穿越（早期，講集齊人馬）
－試手套／預備大戰（中期，慢慢走向高潮）
－啲人返返嚟（開始高潮）
－cap大叫（肯定高潮位之一）
－CM又做救世主（可能接近中後期）

官方預告片有im之前果套hulk,證明唔係黑歷史

im 上先架

唔係重點,當同期啦
但係好多人話唔計入mcu

未必
長髮thor應該係中前期
似係official trailer果次應該先係前段
我估南韓首映左20分鐘應該就係trailer果班人一開波去搵thanos報仇之後打輸左

其實晨早avg1 都有彩蛋用左套hulk d片段啦
hulk after credit scene 又有tony
ca3 又有general ross
邊d 傻鳩話唔計

fb有個復仇者page成日話唔計

佢地有冇咩理據

相信係隻hulk唔同樣

next time baby 都唔同左樣啦

唔計 又點會有General Ross係之後出現

點黎？

Fan page都好信

其實好想next time baby做鍋物仙 點知換咗而家嗰個

感覺個個風流d 好笑d

next time baby靚仔D..依家果個好樣衰...
唔明點解咁多黑人係要搵佢

都合理 兩個隊長冇可能一齊存在 等其中一個有價值地死
照你咁講
1. AV3個CAP經歷左一輪之後 夠資格拎起個鎚 而平行世界個CAP死左/換石 而CAP就決定要著起佢套衫
2. 平行世界個CAP一直都有資格拎 而AV3個CAP死左/換石

有無人睇過呢條
原來iron man困太空船係5年前
有無人可以推下個劇情

同求人無限backup

見到戲院 D紙板同巴士車身有 Hulkbuster，唔知到時是咪真係有

我都想要！
Thanks!!!

依part 廣告有

trailer無交代iron man困飛船係5年前喎
個個人都估係上集打完iron man反唔到屋企

5年前係reference緊邊集，好想知

1分15秒之後

不過有人傳cm唔夠打比人秒左先出紫色endgame 咁應該有人講中左部分

基本上呢5分鐘已經可以推返晒成個故事

CM幫手都輸->歸隱5年->呢段時間banner同hulk deal好->雷神放縱自己->復仇者重組->回到AV1

似 之後cm再重要時候救世

但係佢地響間房嘅對話唔似喎

Hulk話"How do we know this can end *any differently* than it did before"
但係CM話"Because before you didn't have me"

姐係 房間對話 => 紫色endgame 係cm嘅第一戰？？

若跟住再講5年前，咁iron man 困飛船應該係復4前5年？？（復3之前

若果 真係歸隱5年嘅話條片加trailer唔多make sense喎

除非cm到步之前佢地己經頹5年

應該咁先係喎

歸隱5年＋雷神放縱自己->CM到步->搵反雷神->復仇者重組->回到AV1

無可能頹5年啦 cm出黎果陣black widow仲係短髮

一開始cm落地球帶住cap佢地搵thanos打多次 打輸咗雷神開彩虹橋番地球 之後開始自暴自棄
其後幾年救番Tony antman現身開始回到過去拎石
有咁難明？

睇造型啦
條tv spot明顯係infinity war之後冇耐
Thor呀Black Widow同War Machine都係infinity war造型
跟住咪Tony同Nebula翻嚟再去搵Thanos囉
之後就輸咗或者其他事發生佢地咩都做唔到啦
跟住咪5年Time Gap囉
有咩唔make sense？

iw>tony返地球>片頭cm：last time u don't hv me果段>揸飛機搵thanos報仇>輸左>雷神自暴自棄>整量子服回到過去>返avg1
應該係咁

之後9up
回到過去呢堆人都會死(同一個時空唔可以有2個自己)，佢地返到過去既目的係要令過去既自己提早儲石同埋提佢地集齊人馬同thanos打仗，所以流出既avenger assemble果段打既thanos應該係未齊石，同埋慘勝呢場之後我覺得齊石既thanos會再出黎，之後再打

邊度話唔可以有2個自己..
hulk同cap兩個都一齊出現wor

同thanos 打左兩次
第一次係雷神美隊im三挑一打輸
最後大戰先係打贏

無睇片？
隊長打隊長
頌點會同一個時空唔可以有兩個人

重作

理論上同一個時空有兩個自己會嚴重影響歷史
佢意思可能唔係唔可以，而係唔應該？
至於CA打CA可能當未來CA係loki?

CM果句 "Because before you didn't have me"
-CM好有自信
-雷神係AV3短髮look
-佢地仲未有方法復仇
雷神斬過thanos一刀同CM既自信 佢地走去復仇絕對唔出奇

trailer&流出
-scott主動搵cap同black window. scott表示a few years ago見過
-著白色suit 入量子世界一直都冇影到CM
-banner一直keep住hulk形態 而且可以有自己思想&講野
-thor變長髮+放縱自己
-tony番到地球

tony本身冇水冇糧好絕望 要番到地球應該要一段時間
估計發生左D事令CM 係入量子世界既時侯 暫時離隊/死左

i guess
call機call cm-> 復仇-> 輸-> thor退出江湖 -> scott搵cap -> tony 回歸 -> 重組 -> av1 -> 搵齊石叫hulk帶手套 -> ?? -> 大戰

係呀，講得唔好
唔應該有兩個自己先岩

marvel世界觀就係咁樣 依家唔係睇尋秦記
dr strange 睇個D結果 你可以當成千幾億個平行世界

可以咁講啦...
根本呢兩個世界個歷史就係要咁行落去

CA拎住鎚同盾果幾下combo

三巨頭打thanos果part應該好多合作技

我覺得第一場復仇應該已經有tony

呢個唔係話gotg3先出咩

其實呢5分鐘leak好彩在佢點到即止
留低咗好多疑問

1. Banner點樣變成Professor Hulk

2. 分咗幾team人time travel？已知3巨頭同Hulk一隊

3. Captain點解要同以前嘅自己打？因為舊嘅自己以為新嘅自己係Loki?

4. Hulk有冇斷手？（有人話最後大戰佢雙手健全）

5. Captain點樣拎到雷神鎚？

6. Black widow, Hawkeye, Vision最後大戰唔見咗影？ 有傳Black widow犧牲自己換取soul stone?

7. 點樣令所有化灰嘅人同死咗嘅人（怪）返嚟？ 見過Thanos嘅black order復活，係snap undo咗，定時間線改咗？

8. 蜘蛛仔面有血，有少少傷感，代表Tony死咗？

9. 最後點殺死Thanos?

10. 有冇人死？

去到424再睇

條片見到雷神雙持 一手斧一手鎚

幾多秒有

雙眼發光個下 打thanos

通常回到過去 既電影/電視劇, 總會有D 時間bug係到

化咗灰嘅英雄係咪透過doctor strange 帶出嚟
因為我見佢地出嚟個個圈好似係平時doctor strange 整出嚟個個

見到了 thanks
2分14-15秒

所以russo bro話結果係sad ending 可能就係玩時間既後果

可能赢都要犧牲

美隊死就梗既..唔續約啦

聽講cm一開波就瓜左

既然已經肯定返去過去，唔知快銀有冇機會再出！

第一段係咪新leak? 第36秒佢講乜....

係比thanos拎撚哂粒石既能量

唔出奇 乜事都冇既實好多bug除非蟻人/博士呢d有特殊能力

新預告啲play back有Jane
好感動

正路呀都
人地成粒石攞走埋
佢淨係吸左粒石部分能量
想知thanos可唔可以吸返晒cm體内既能量

星雲行錯一步搞到cm死左
要復仇

雖然好鐘意avg但好想睇thanos屌打佢地

真心咩

1 緊接iw後，endgame一開頭第一次返去復仇，眾人陷入絕境，banner勸服hulk結合佢嘅智慧同體力，先有可能唔洗死，雖然最後都係輸，但係開始咗溝通。（如果9噏話係靈修，一定比人屌到飛天）

2 應該分幾隊人，據傳Thor跟rocket/cm。片入面係Antman+ca+hulk+im。

3 好大機會係loki，如果唔係會做咗好大嘅時空bug。（其實嚴格來講就冇，不過觀眾比呢幾年嘅科幻觀養大左胃口，會覺得咁樣改變過去意味着avg1都應該發生過同一樣事，唔能夠睇成今次係獨立第一次）

4 斷手有合理嘅地方，im整手套，分明安排體格最好嘅生物戴。thanos今集有刀，斬斷會好悲壯(?)，畫面表現上會冇徒手撕斷佢隻手咁血腥。

5 從thor個造型睇，佢可能已經上到符文thor級（奧丁咁），可以edit/ override雷鎚咒文設定。

6 有機會。假設vision復活左，佢設定上係比較勁，可能跟cm一齊去咗推塔、清兵仔。

7 有可能係im手套？唔知。但black order返咗嚟，Loki gamora都可能翻生？

傳係咁

屌 個leak footage 睇左百鳩幾次，起哂雞皮

兩軍熱血鳩叫突擊雖然唔係咩新橋，但係又飛馬又高科技戰機又巨大蟻人咁，見證依個高潮真係不枉此生

隊長講完avenger靜左兩秒再接住assemble果下J出血

最尾大戰好似水行俠

lm binc

想睇 求流出

想睇佢同紅巫既sex scene

vision氣垃圾唔見

有個劇透唔係話開頭thanos詐死咩
我信個個多啲喎

Retrieved from Reddit
最後大戰英雄名單：
> Captain America
> Okoye
> Black Panther
> Shuri
> War Machine and Rocket Raccoon
> Dr. Strange
> Wasp OR Black Widow
> Teen Groot
> Spider-Man
> Wong
> Star-Lord
> Mantis
> Drax
> Iron Man
> Thor
> Scarlet Witch
> Winter Soldier
> Hulk
> Giant Man
> Valkyrie
> Captain Marvel
> Pepper with rescue armor

WTF WTF WTF

1:38 係咪human torch

屌，剪到咁撚真

原来平行時空Killmonger變成human torch復活～

btw 認真mode，我見好似無人提過古一都有份補戲，佢出現喺搵timestone就梗，但會唔會time travel幫埋佢突破佢睇唔透果個moment，一齊打thanos..

唔怪得好多化灰的仲見到演員名，似真係復活

唔好老作

咁最尾都會交代復活左既點都有幾幕係講佢地番左黎

有最後大戰都唔表示會happy end

冇講過會有happy end只係d人一定會出得番黎 但最後初代6個會唔會死就到時先知

本來想話黑人同女人都應該唔會死, 不過其實無咗ironman, war machine其實都冇乜戲可做 (加上佢啲人氣....)

唔通好似漫畫咁，佢同CM有路咩

果然keep得好密

似是有人會死，帶去新故事

死就肯定，不過睇下係死得有幾徹底...

BTW, 會唔會順便救埋agent coulson

之前睇wiki似無佢個名

都無死到

應該係Rocket既科技睇到Thanos有冇再用d石

仲有6日

睇幅圖似係nebula多啲喎

呢一幕亦都證實咗Tony已經返咗嚟
不過休息緊

會唔會tony將唯一機會/quota畀nebula，自己無面目返地球；之後唔知點樣，先至另外救返佢

你諗多咗

咁就有足夠時間由MK50 改到 MK85

冇鷹眼

鷹眼唔係第一個飛出黎咩

Hawkeye 同Falcon兩隻角色黎

屌，眼殘

岩岩又睇左幾次
Hulk戴手套果幕
已經冇左nebula同black widow
後面大戰都冇
而大戰時唔見左hawkeye
會唔會black widow犧牲自己換soul stone?
hawkeye戰死?

CM打爆Thanos戰艦果一幕，正中間Captain望住，Captain冇死?
跟住蜘蛛仔有少少傷感，Tony戰死?

‎打爆戰艦我又唔覺得有幾大不了.... 正常依啲情況只有嘍囉會死，啲大佬級都無事

因為Odin死咗 所以CA先拎得起個鎚？

age of Ultron時應該已經拎到
比面雷神扮拎唔起

有無人發覺 原來captain個盾係末戰 已經斷咗一半

重睇啦on9仔，個陣個心態未準備好

咩叫心態未準備好

其實隊長夠worthy 雷神都呆左下

一開始短髮Thor咁內疚
跟住之後長髮雷神咁hip hop 輕挑，一定有啲野

放假重睇一次av3
好期待

尋晚一下睇曬thor 2 3

Bt 咗好多套marvel 準備好睇avg4

av3其實已經好撚正

有冇人估下最後大戰 係邊度打？
我估係復仇者總部

thor3完全可以當笑片睇太多笑位

唔似地球喎

一係titan 一係wakanda

量子世界

如果係wakanda
黑豹仲使唔使響光圈行出黎

有d似 打完量子世界翻到出黎再打過

似係喺soul world 行岀嚟量子世界。(當兩者唔係一樣嘅話)

點會係量子世界
重睇ant man2啦講量子世界嗰班
有幾個可能性
1. 復仇者總部 （隔離有條河，CM打爆Thanos戰艦嗰一幕）（但天空顏色唔似地球）
2. Xander
3. Vormir （trailer見到三巨頭行去打Thanos附近係破壞晒嘅建築物，應該唔係Vormir, 不過reddit有人話係）
4. Titan
5. Titan II
6. Wakanda （黑豹好似係由Wakanda行出嚟，可能性最低）

Xander我覺得最大機會

有個問題想知
著住件量子衫
點解返到過去係著舊衫? 件量子衫變走左? 換衫扮av1 個d人偷石再換衫走?

應該係apply左納米技術
之前有片場leak影到佢地每人有隻錶
隻錶應該收埋左件量子衫

連black order呢啲死咗嘅人（唔係化灰）都可以返生，咁Loki...

等hot toys出black order

Loki跟thanos搵食啦

咁quickisliver都返黎？

會唔會Asgard

Asgard唔係喺Thor 3玩完咩

咁坐得時光機都應該唔會玩完啦？個場境都幾似

美隊互打係邊度黎? 韓國?

美隊2 裡面既神盾局？

會唔會係VORNIR

VORMIR先真拎靈魂石個到

1. 變做professor hulk應該係用一開始civil war入邊tony介紹嗰個barf technology控制hulk

2. 大戰唔見black widow應該同hawkeye一隊去time travel搵其他人，我諗應該未到姐，個leak 5分鐘show唔曬所有野

Yondu會唔會出返黎

一提yondu就眼濕濕

佢好似有出現infinity war片場

有機喎，soul world啲人係個度岀返嚟

睇多次A3泰坦大戰
會唔會係泰坦

最後大戰hulk好似無隻右手？

條link睇唔到

Pornhub仲有完整片段

仲睇劇透 我後日都睇啦

仲有24小時就知結局了
LA首映

講開又講 po劇透條友有預言過臨上映之前再po多條 咁今次應該就真係有重頭戲大家睇路

美隊rip

冷敲knowhere

Reddit話Xandar機會最大
不過仲有幾個鐘就知真相

幾個鐘?

LA首映

沙地仔

快d劇透我啦

點解美國會遲幾日上㗎

已經有首張圖透 想劇透自己睇

呢d 所謂劇透次次都鳩up
講d 大圍野，中7成又當自己中曬咁

隊長

好傷心 Bucky 個樣

看完，依度可以劇透？

無野睇喎

有咩睇

有劇透未

好想知結局，有劇透未????